Зайти в директорию cd revilprogect/docker
ввести команду docker build -t ravilprogect
далее ввести команду
sudo docker run -d --restart=always --privileged=true -p 8005:80 -p 54330:5432 -p 228:22 -v /путь до проекта/ravilprogect:/var/www ravilprogect
после зайти в контейнер
ssh root@ip-контейнера. пароль 1
путь до проекта /var/www
там запустить команду composer update,  обязательнозайти на https://github.com/  и сгенерить ключ для композера.
после проект готов к использованию.